---
title: "源仓库：阅读3书源/异次元漫画图源"
description: "源仓库：阅读3书源/异次元漫画图源"
slug: Yck
date: 2022-07-11T13:13:19+08:00
draft: false
tags: ['']
categories: ['']
---

## 简介

使用阅读3或异次元漫画时比较不爽的一点就是有时找不到很好的书源或者图源。实际上网上有现成的书源归集项目可以使用。

那就是源仓库。

### 相关链接

- 官网地址：[源仓库](http://www.yckceo.com/)

## 使用教程

以获取书源为例：

![](2022-07-11-13-16-00.png)

![](2022-07-11-13-17-00.png)

扫码导入即可

![](2022-07-11-13-17-17.png)

## 小编吐槽

@royse

人间自有真情在。

## 附录

### Reference

<!-- 参考的文章 1 -->

### 反馈

如果您有好的工具软件/网站可以推荐或是有需要解决的小问题，可以[联系我们](help@1kbtool.com)。

### 版权声明

本网站所收集的所有资源均来自互联网。如有侵权，请发邮件至 support@1kbtool.com。

原载于 [1kbTool](https://1kbtool.com/) 转载请联系[作者](support@1kbtool.com)获得授权。

